電腦供電問題？

部電腦有時會用顯示卡開機無畫面，用內顯先得，但顯示卡最近先返廠換新，顯示卡電源燈長期着，顯示有供電

我試過拔走自己供電嘅usb hub，顯示卡又無事開到機有畫面用到，但之後又開機無畫面，最近我拔走顯示卡8pin 電線再插過，佢又無事開到機，仲打到機，一切如常

其實會唔會係底板或者火牛跌watt 問題？隻火牛都用咗差唔多七八年

cpu: i5-6500
display card: asus rx570
火牛：antec 520w
motherboard: asrock b150m

斷估唔係插錯4+4 pin啲on9嘢掛

6+2 pin 用咗好耐都事，應該無插錯

模組牛就試下插第二個位

照計520W (HCG?) 推i5 + 570 唔會有問題

牛七八年都係時候換